係咪應該呼籲藍絲捐錢比制裁名單上面嘅人？

你班美國佬，制裁香港高官！
建制派一定要捐錢支持名單上面的人，已表示強烈抗議！

上班台？？？

嗰11個咁有錢洗鬼人捐錢